感覺到全部都返黎，支肺手足返黎

支肺手足返黎滅警滅共

根本就係藍絲廢老清洗神器. 爆勁D仲好!